[非打手]峇里島包車司機推薦

是咁的 之前見到個POST
咁岩又要去峇里半信半疑搵左呢個司機
你只要同佢講有咩想玩想去 同住邊
佢會幫你plan晒所有行程再報個價比你
成程trip仲會幫你影相 簡單既英文吹水 成程好輕鬆
最緊要會帶你落club識鬼妹
價錢亦都唔係貴 可以負擔到價錢
有興趣既朋友去峇里可以搵下佢
聯絡方式
ID line : kadekferyyulyantara
WhatsApp : 081915671456
FB : Fery Kyo
WeChat : Fery024
Instagram : iam_fery1990

香港國難當前呀⋯⋯
師兄

師兄 多謝你回覆先
首先 基本上遊行我都有去 無去都有出錢幫助買物資
我唔排除有人一早訂晒機票去玩 純粹以開心share嚟介紹比人
香港人加油 71見

玩左咩玩左幾錢？